\subsection{Package: admin}
	Diese Komponente kommt auf dem Server zum Einsatz und stellt Funktionen bereit, um den Server zu starten bzw. zu beenden.

	Im Rahmen des Startvorgangs werden zunächst die Processors initialisiert und die Referenzen dem Application-Context übergeben. Desweiteren wird der Server-Endpoint auf dem Server deployed. Als Deployment-Umgebung kommt der Apache Tomcat-Server zum Einsatz.

	\subsubsection{Klasse: ServerAdmin}
			
	\paragraph{Methoden}
	\begin{description}
		\itnl[\underline{main(String[]):void}] Diese Methode nimmt Befehle \enquote{server start}/\enquote{server stop} über die Kommandozeile entgegen und führt die Befehle entsprechend aus.
	\end{description}